Ising模型不过是由原子箭头组成的网格，每个箭头只能指向向上或向下，但它却以不可思议的完美预测了现实生活中磁铁的行为。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 这就是为什么对我们来说，创建一个不专注于完美或不可达到的审美标准的品牌很重要。 解决慢性皮肤问题和耻辱的精品护肤品牌的Z世代创始人瑞秋·金，2020年9月13日 
 在《这是巴黎》中，完美的梦想可能会被打破一点——但不是全部。 帕丽斯·希尔顿是最初的影响者。 现在，一部新的纪录片让观众看到了它的另一面，2020年9月7日 
 他们是令人恼火的，激动人心的，原始的，一个机会，让他展示所有的一切，使他最接近的完美篮球的化身。 如果莱昂纳德转身背对篮筐，那就要当心迈克尔·皮纳了 
 没有人期望完美，但提高计算精度的关键是在无限的事件线中走得更远。 粒子碰撞的数学结构进入视野查理伍德| 2020年8月20日|量子杂志 
 但是，过去我们满足于凝视着站在基座上的完美，现在我们希望它就在我们身边。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 这提醒我们，正如Beyoncé曾经唱过的那样，“完美是一个国家的疾病”，而她的家庭也并非完美无缺。 Yoncé说敲你出局:索朗格和Jay Z的故事|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽 
 有时候，那种强烈的社会评判，那种对圣洁母爱完美的期待，会毁掉一个母亲。 产后病耻感:为什么我的病人会自杀Jean Kim, 2014年8月5日，每日野兽 
 他说，许多人指出，《花花公子》杂志上那些超级风格化的女性是阴道完美的典范。 当心设计师阴道|Lizzie Crocker | 2014年7月25日|DAILY BEAST 
 这句话是为了阐明亚当和夏娃的故事，说明他们最初的完美和随后的堕落。 基督教归正会仍然不支持科学|卡尔·w·吉布森| 2014年6月29日|每日野兽 
 这并不是生活中一个高不可攀的位置，但至少她已经学会了如何完美地填补它，她的野心也不大。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我并不认为贵族在身体上的完美和美丽像我被教导期望的那样引人注目。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 在天使的人口中，社会主义的联邦将运行到完美。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 蒙骗奥地利人的任务由缪拉带领预备队骑兵和兰尼斯的兵团完成得惟妙惟肖。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 读者可以从一根150磅重的杆来判断这台外表普通的发动机的机械结构是否完美。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克